自己香港自己救

咁多位波台手兄
我知唔岩台
但今個星期日一定要出黎
反送中

推推

kai sir

我個人好簡單
係佳蛇就支持

今場一定要贏

香港 重注

香港Goal

香港

街蛇

收到

街sir!

+1

支持

推

kai蛇好波

呢獲香港勁中!

Kai仔幫我追左條波數先ok?

Gun

波台唔再假膠
就係香港得救之時